賭錢注碼

睇住d人入1000本分幾注200又過關又單頭咁買
一注all in 1000本去買仲實際啦

賭神

根本就係爛賭性格 忍唔到手

all唔all in都一樣輸晒
個個月辛辛苦苦捱份糧就一野交晒俾人開心咩

姐係你唔適合賭